死礦佬 我屌你老母

中左veg56伏?

無買

呀~~~~死礦佬 又唔道歉
害人啲gamer

呀~~~死礦佬 嚇到硬件台都喊

礦佬日日收卡 礦佬破壞二手買賣